科興：前期研究顯示疫苗對3至17歲兒童安全有效 只有少量幼童出現高燒反應

研究顯示科興新冠疫苗對3至17歲兒童安全有效

中國科興生物表示，早期和中期的研究數據顯示，科興的新冠滅活疫苗對3至17歲兒童安全有效。科興醫學總監曾剛說，研究有550人參與，3至11歲兒童接種少劑量疫苗，已經可以產生抗體反應，12至17歲兒童接種中劑量，則有良好的免疫反應。研究對象中，有兩名分別3歲和6歲的兒童，接種低劑量疫苗後發高燒，其餘兒童的反應輕微。

科興目前已向內地及全球發出超過7000萬劑疫苗，內地目前只批准為成年人接種這款疫苗。

原文網址：

話明要打左先有得攞綜援

包保一堆堆幼蝗去打

3至17歲550人測
真係好有代表性